細佬今日生日，想乞句生日快樂。

1996年巴打

生日快樂呀

deedee生日快樂！

生日快樂

多謝咁

因「洗版行為」，帳號已被封鎖留言直至 2018-07-17 00:46:08

細佬生日快樂

Happy birthday

唔記得轉日期

哥哥仔 生日快樂